叫人「唔好」我當你係鬼

每逢有以眼還眼嘅機會出現，我方總係會有個耶穌嘅化身出現，釋出無比嘅愛叫人收手叫人停。以上嘅片段中可以聽到某人不停講「唔好唔好」。各位前線可唔可以下次即刻當呢啲係鬼咁處理，因為咁樣拖後腿一係就今次咁無啦啦錯失千載難逢嘅機會，唔係就85咁76位手足畀人送死。不分化、不割蓆、不篤魁嘅原則係建基於互相冇影響嘅情況之下，咁樣阻撓法明顯唔再係兄弟爬山，唔好用呢個藉口做擋箭牌。

希望各位可以將和事佬一律當鬼處理。

講完。

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

垃圾左膠無處不在

各位幫手推下，我唔想見到左膠喺到累人累物

推

最變態係 full gear 之後叫人唔好唔好

你full gear嘅定義係咩先
眼罩豬嘴頭盔？

人地full gear講緊上面三樣加起碼護臂護踭護脛喎